部iphone 用左幾個月跌爆mon

如果壞左包唔包保
如果拎去換機 洗唔洗比錢整返個mon

人為要俾錢，你咩機

比錢啦

今時今日仲有咁多人問人為包唔包

保用期內$7xx